[拋磚引玉]一人一個自己先知嘅嘔心習慣

我先
一個星期刷一次牙
兩日先換一條底橫
三日先沖一次涼

利申：本身無咩汗

乞兒??

精液當牙膏

香港地中產以外都近乎係乞衣架啦

每日都打J都3日先沖一次?
你鍾意攞d鳩屎做潤滑劑?

梗係啦

啲衫著幾次先洗 因為本身個人無乜汗唔會臭

同有

四日沖四次涼
五日沖五次涼

每次打完丁都會食翻自己啲精 腥腥哋 幾好味 好食過海鮮

會撩腳甲隙D皮
擺落鼻聞2野
然後放入杯到沖水飲左去

偷聞自己底衫唔俾自己知

好撚正